想問下呢排收音機881有個廣告，係某個節目有個受訪者，唱左一句歌，之後啲人話佢識唱歌，首歌係咩？

大家知唔知我講咩

推推推

依個係咪斷尾故黎

跪求大家唔好放棄國際線
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task2 攞任務

唔係
竟然冇人聽過個廣告

幫推 想知